你同我除褲啊.....

我唔要你著褲，還番對絲比大家